麥當勞加支付寶=紅到發紫，希望大家唔好再貪平再去幫襯

求下你哋唔好幫襯啦！

我放左1萬蚊係支付寶

信誠哥